[點解要咁做]警察打扮成黑衣人，令到之前既暴力行為是誰人做多了一個不確定性

原本都唔關事, 都變左有機會關事